[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58299296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299296/answer/172838255", "content": "\n\u6708\u51656000\uff0c\u8fd8\u8981\u8fd84500\u623f\u8d37\uff0c\u5374\u6bcf\u5929\u90fd\u6781\u5ea6\u6e34\u671b\u5403\u65e5\u6599\uff0c\u4e24\u8005\u53ef\u4ee5\u5747\u8861\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/172622874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/173598418", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60099100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60099100/answer/172921707", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u749e\u8c37\u5858\u5546\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60099100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60099100/answer/173470210", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u749e\u8c37\u5858\u5546\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60209246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60209246/answer/173915459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u5bf9\u67ef\u6d01\u8f93\u68cb\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173450819", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60150282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60150282/answer/173404531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u4e89\u8bae\u6027\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\u5979\u7684\u6f14\u8bb2\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45083427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45083427/answer/173680175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u4eba\u5b81\u613f\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u964d\u4f4e\u8981\u6c42\u53bb\u5ac1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60019675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60019675/answer/173376476", "content": "\n\u65e5\u672c\u53f3\u7ffc\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39922893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39922893/answer/172502231", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8fdf\u66ae\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913976/answer/173779272", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7537\u53cb\u9001\u6211\u624d 100 \u591a\u5757\u7684\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173327320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/173290683", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60199862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60199862/answer/173589421", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u9996\u76d8\u8d1f\u4e8e\u963f\u5c14\u6cd5\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60149792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60149792/answer/173116233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7684\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u4e0a\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73Yang Shuping\u7684\u53d1\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/173617855", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173179557", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60154228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60154228/answer/173792535", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u91cd\u538b\u4e4b\u4e0b\u65e0\u60e7\u8272\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31053840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31053840/answer/91123954", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u4eba\u4e0d\u56de\u56fd\u7684\u7406\u7531\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19744711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19744711/answer/173643687", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u60c5\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31638871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31638871/answer/173619767", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u753b\u9690\u542b\u4e00\u4e9b\u6697\u55bb\u6216\u8005\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\u5c0f\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41557280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41557280/answer/171877234", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u53d1\u660e\u51fa\u5bff\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60042833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60042833/answer/173025969", "content": "\n\u4e94\u4e2a\u540c\u4e8b\u51b3\u5b9a\u8ba1\u7b97\u4ed6\u4eec\u7684\u5e73\u5747\u5de5\u8d44\uff1a\u5728\u5927\u5bb6\u4e92\u76f8\u4e0d\u544a\u8bc9\u85aa\u6c34\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u505a\u5230\u8fd9\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173710299", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26589039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26589039/answer/172440859", "content": "\n\u5916\u4ea4\u9ed1\u8bdd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173604681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/172047960", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60154228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60154228/answer/173450614", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u91cd\u538b\u4e4b\u4e0b\u65e0\u60e7\u8272\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36509676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36509676/answer/173673063", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u6ca1\u6709\u666e\u53caHIV\u963b\u65ad\u836f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59972560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59972560/answer/173030922", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u8ba9\u5973\u670b\u53cb\u53bb\u5f53\u7bee\u7403\u5b9d\u8d1d\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172061008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26088769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26088769/answer/173769346", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u676d\u5dde\u3001\u5b81\u6ce2\u7b49\u5730\u7684\u8f66\u8ba9\u4eba\u53ef\u4ee5\u6267\u884c\u7684\u8fd9\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54678810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54678810/answer/173628308", "content": "\n\u5c0f\u5e73\u540c\u5fd7\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u5de5\u4f5c\u8ba9\u6539\u9769\u53d8\u5f97\u4e0d\u53ef\u9006\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/137455434", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\u4fae\u8fb1\u4e86\u6d88\u8d39\u8005\u7684\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60042833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60042833/answer/173221097", "content": "\n\u4e94\u4e2a\u540c\u4e8b\u51b3\u5b9a\u8ba1\u7b97\u4ed6\u4eec\u7684\u5e73\u5747\u5de5\u8d44\uff1a\u5728\u5927\u5bb6\u4e92\u76f8\u4e0d\u544a\u8bc9\u85aa\u6c34\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u505a\u5230\u8fd9\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34871526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34871526/answer/173542759", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4eba\u8840\u9992\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60101688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60101688/answer/173379625", "content": "\n\u5370\u5ea6\u519b\u4e8b\u529b\u91cf\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u5708\u53ef\u70b9\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173226683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45083427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45083427/answer/171905799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u4eba\u5b81\u613f\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u964d\u4f4e\u8981\u6c42\u53bb\u5ac1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/171791821", "content": "\n25\u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u57285\u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25006108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25006108/answer/172502217", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u53ef\u6015\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60154228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60154228/answer/173672911", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u91cd\u538b\u4e4b\u4e0b\u65e0\u60e7\u8272\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31888377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31888377/answer/172933287", "content": "\nGTA5 \u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5e73\u51e1\uff0c\u5b9e\u5219\u60ca\u4eba\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26527281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26527281/answer/172498970", "content": "\n\u6cd5\u533b\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u804c\u4e1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/172908086", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\u4fae\u8fb1\u4e86\u6d88\u8d39\u8005\u7684\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60194616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60194616/answer/173361309", "content": "\n\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u7206\u70b8\u53d1\u751f\u540e\uff0c\u82f1\u56fd\u53ec\u5f00\u773c\u955c\u86c7\u7d27\u6025\u8ba1\u5212\u59d4\u5458\u4f1a\u4f1a\u8bae\uff0c\u4ec0\u4e48\u662f\u773c\u955c\u86c7\u4f1a\u8bae\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u6b21\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u7206\u70b8\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60150282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60150282/answer/172949759", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u4e89\u8bae\u6027\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\u5979\u7684\u6f14\u8bb2\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60083106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60083106/answer/172127681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5d14\u6c38\u5143\u5bf9\u5fae\u535a\u4e0a\u7528\u6237 @\u8bc4\u8bba\u5458\u674e\u94c1 \u4ea1\u59bb\u7684\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/172967963", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\u4fae\u8fb1\u4e86\u6d88\u8d39\u8005\u7684\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/172426477", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60101964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60101964/answer/173342741", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u6566\u4e49\u8868\u793a\u53f0\u6e7e\u514d\u7b7e\u7684\u56fd\u5bb6\u9ad8\u8fbe134\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329471/answer/171978256", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u8d8a\u4e86\u89e3\u65e5\u672c\uff0c\u5c31\u8ba9\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u4e0d\u8d77\u6765\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171298519", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173166521", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41968231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41968231/answer/130033167", "content": "\n\u4e4b\u524d\u90a3\u4e2a\u7591\u4f3c\u6234\u68ee\u7403\u7684\u6d88\u606f\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044384/answer/173017823", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u6240\u79ef\u7d2f\u7684\u7f16\u7a0b\u77e5\u8bc6\u5728\u5341\u5e74\u540e\u5c06\u6709\u591a\u5c11\u53d8\u5f97\u6ca1\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59854507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59854507/answer/172779153", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u7c7b\u4f3c\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u7684\u7535\u5f71\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/172712864", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50965260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50965260/answer/172064667", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/171598559", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45177044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45177044/answer/172180133", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u9882\u300b\u4e09\u89c2\u5230\u5e95\u6b63\u4e0d\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60149792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60149792/answer/172936570", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7684\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u4e0a\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73Yang Shuping\u7684\u53d1\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58903331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58903331/answer/173770208", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u4e2d\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60186207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60186207/answer/173495396", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u4e00\u5ba4\u5185\u4f53\u80b2\u573a\u53d1\u751f\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59775318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59775318/answer/172844702", "content": "\n\u201c\u4e27\u5076\u5f0f\u6559\u80b2\u201d\u3001\u201c\u4fdd\u59c6\u5f0f\u6559\u80b2\u201d\uff0c\u5728\u5982\u4eca\u7684\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u4e2d\u666e\u904d\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59147437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59147437/answer/172857915", "content": "\n\u822a\u7a7a\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u98de\u884c\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29932056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29932056/answer/172223231", "content": "\n\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u597d\u59d1\u5a18\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60008844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60008844/answer/173094185", "content": "\n\u6ca1\u6709\u94b1\u4e70\u5668\u6750\u7684\u6211\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u7ee7\u7eed\u6211\u7684\u6444\u5f71\u4e4b\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173070283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/171985106", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172739842", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173231398", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556017/answer/172631693", "content": "\n\u6211\u4eec\u80fd\u62b5\u8fbe\u7684\u300c\u4e16\u754c\u5c3d\u5934\u300d\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59652384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59652384/answer/172734877", "content": "\n2017 \u5e74 5 \u6708\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e KIC 8462852 \u7591\u4f3c\u6234\u68ee\u7403\u7684\u6700\u65b0\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33540315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33540315/answer/172213735", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u8d22\u52a1\u6570\u636e\u9020\u5047\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60151793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60151793/answer/172967011", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u6a0a\u80dc\u7f8e\u60f3\u627e\u4e2a\u6709\u623f\u6709\u8f66\u7684\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173014484", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58903331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58903331/answer/171862385", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u4e2d\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172434640", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173160892", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/172410478", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200 \u5143\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/172950237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42804614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42804614/answer/171908103", "content": "\n\u53bb\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u6709\u4ec0\u4e48\u653b\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/172750942", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173136413", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60082719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60082719/answer/172953327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u975e\u8f6c\u57fa\u56e0\u98df\u54c1\u7f51\u7ad9\u8bd5\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/173315939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/172194133", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173081166", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28084206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28084206/answer/171928798", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u81e3\u521a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172053705", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/172059169", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044902/answer/171706934", "content": "\n\u6211\u4eec\u8001\u540e\uff0c\u4f1a\u50cf\u7236\u8f88\u4eba\u4e00\u6837\u4e0d\u719f\u6089\u4ee5\u540e\u7684\u79d1\u6280\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46549229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46549229/answer/172447932", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u53d1\u56fd\u96be\u8d22\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59854507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59854507/answer/172693111", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u7c7b\u4f3c\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u7684\u7535\u5f71\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/171846328", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/173322002", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24645032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24645032/answer/173003603", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u9020\u6210\u4e86\u6731\u9e6e\u5728\u65e5\u672c\u7684\u706d\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172091500", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}]